求漫畫推薦，附自己睇開既list

平行天堂

岡本倫d作品... 點講呢
開頭係好引人入勝

睇開個d 更新得好慢 有d仲停更左

睇完 任啪係爽 但好驚佢又ntr

奈落之羊
變身照相機
壓勝
源君物語
如果藏心底

拳願阿修羅
陸道

站在百萬生命之上
迷宮探索者

應該會啱一眾巴打口味

風與木之詩

利伸:腐女

來自魔界的女僕

四格搞笑

幾百本，點貼

魔域英雄早期好正

勇者庫魯赫

特殊救難隊

關於我轉生成史萊姆的那件事

push

呢個我有睇小說
都係想睇之後男主會點樣報復返佢個幼馴染bitch同個MK
結果小說第5卷終於男主同bitch重遇不過。。。

有咩app手機睇漫畫好

漫畫人算係咁

勇者死了！是因為勇者掉進了作為村民的我挖的陷阱裡

前邊都同漫畫唔同啦
第5卷其實我想知點解佢唔同回復技能救佢條女

唔知
我剩係飛住搵個bitch既劇情睇

王者天下 漫畫熱血到極
日本超好賣